「你示範一次彭導係點同你講爛泥扶唔上壁？」

係社會無論人地講咩耂係要死哂狗先夠謙虛架嘛唔燥先係叻仔
高層？奶呀！